揭尾故熱潮 最後一故

今次真係原創故 難度upupup

《Y•R•R•O•S》

小雄：

「小恩 對不起 我不想的 不要來了」
「小恩 對不起 我真的不想」
「小恩 對不起 我不想的」
「小恩 對不起」
「小恩 支持住」
「小恩 小心」
「小恩 沒事的 去吧」
「小恩 在看什麼？」
「小恩 喜歡嗎？」
「小恩 我愛你」

小雄死了

小雄點死

各位請跟揭尾故rules 問是非題
如果打成段野 我當你想答答案 一係岩一條錯架la

小恩殺小雄？

唔係

小雄係意外死？
小雄係他殺？

唔係
唔係

佢哋係情侶關係？
佢哋係親人？
佢哋係朋友？

小雄係自殺？

小雄係自殺？
小雄係為左救小恩死？

係情侶

下向上睇？

係自殺
唔係

小恩自殘緊

小雄跳樓死？

係

小雄段對白係倒返轉來睇？

個題目啲英文字掉轉左係有含意？

故事入面有無第三者

有

冇

SORRY？

小恩有受傷？

小雄段對話係同一日裏面發生？

小熊因小恩而死

佢自己整傷自己？

小因有心既？

真實對話定訊息？

小雄整？

真實對話

小雄係黑社會既人？

小雄被槍殺？

自殺

小雄綁架小恩
小恩講唔到野
小雄畏罪自殺

唔係
唔係
唔係

小思嘅傷係小雄間接造成嘅？

標題粒·有冇意思？

精盡人亡？

小恩比小雄害死？
小雄內疚自殺？

小雄問小恩喜歡嗎係小雄送野比小恩？
如是，送既野重唔重要？

小雄送咗架車比小恩？

唔係
係

小雄內疚自殺？

係
重要

小雄自殺係因為對小恩好內疚？

小雄送左樣禮物比恩 點知恩用到死左？

小恩有病？

小恩有冇回應過小雄段對白嘅任何一句？

小雄請小恩去旅行？

冇病

恩有無死？

係送電子產品（tablet smartphone可以用黎上網睇野果d)?

小雄送比小恩既野有冇生命

恩死後雄先死？

小恩有傷殘？
佢地旅行去d有危險既地方？

冇
有

雄知道有危險 所以叫恩行先?

佢地滑緊雪？

恩睇有關佢地去旅行地方既新聞？

碌左落山？

小雄送咗d 做咗手腳嘅滑雪器具比小恩？

對話係咪唔順次序 要排返正？

yes

小雄送戒指比小恩？

恩滑落山前發現左d野?

有無超自然？
有無人有幻覺？
有無人有身體殘疾/ 缺憾？
去旅行後發現有事？ 去旅行中途出事？ 有目的咁旅遊？一定要選個度旅遊？ 紀念地方（第一次相遇/渡蜜月）？
有無第三者？

小恩既死係因為滑雪造成？
撞到人？
有大自然災害？

小雄送左啲野俾小恩 所以佢問喜歡嗎？

呢樣野有危險?
佢發現左之後有同雄講?
但雄認為無危險 所以叫恩滑落去?
結果因為果樣野所以恩出左事?

佢發現嘅嘢就係雄送嘅禮物？

小恩的死係因為小雄的疏忽而造成？

冇
冇
冇
旅行後發現有事
中途出事
有目的
唔一定
唔係紀念
冇

係
唔係
係

有
有
係
係

恩發現有大自然災害現象？
雪崩？
風暴？

恩發現會有雪崩?
但雄覺得佢諗多左?
雄自殺方法唔重要?

唔係
係
唔重要

兩人都死係風暴？

禮物係頸巾？
恩死之前先送？

禮物要用能源？
滑雪一定要用到佢？

送個樣嘢間接令恩死？

唔洗
唔一定

小雄因為想救小恩送左個器官比小恩？

雄送左個旅行比恩
旅行去左滑雪
滑雪時恩發現可能有風暴
但雄覺得冇野 叫恩照滑
-----
恩因為風暴死左？
雄係風暴死唔去 但發現恩死左 所以內疚自殺？

小雄用佢送比小恩嘅野自殺

禮物保暖用？

恩死後雄仍然見到/夢見到恩？

恩因風暴死
唔係

在看什麼 係第一句
我愛你 係最後一句？

雪鏡？
黑超？

小恩對不起 果幾句係小恩死後講？

「小恩 我愛你」係雄自殺個陣講？

小雄重遊舊地先發現自己疏忽？

禮物係裝飾物？
帶尖銳部分？
禮物係死後送？
自殺可以救到恩？

小恩係夢入面怪雄累死佢？

雄因為咁抵受唔住煎熬最後自殺？

唔係
唔係
唔可以

送咩比恩重要？
樣禮物係衣物/配件accessories？

小雄事後先發現自己疏忽？

雄見到恩係鬼？
雄見到恩係夢？

重要
唔係

係夢

件禮物滑雪唔一定要用，既係滑雪係用得著佢

不要來了係雄叫恩唔好再出現係佢個夢？

佢事後有用過件禮物

禮物係死物？
小恩死後小雄keep住？

恩死時 雄係在場？
係附近？
有無帶埋其他人去？
禮物令恩逃走唔到？
禮物係穿著/ 係裝飾？

係因為用咗禮物先至令小恩死？

滑雪用唔著佢
拿 唔好話我矛盾呀 我好有logic架

喜歡嗎 係送野個陣講？
小恩收到之後係喜歡可能講多謝？
之後先到小雄講我愛你？

死物
唔係

小雄送左對滑雪鞋比小恩
但係雪鞋釘實左落地有風暴黎走唔切
之後小雄一個人逃走
最後小恩報夢返黎搵小雄
小雄自殺?

在場
冇
唔係
唔係

滑雪可以用
但對滑雪係冇幫助
件嘢令小雄判斷錯誤

男仔同女仔同時用呢樣野？

小雄係自殺
其他非問句黎

冇呢件嘢小恩會唔會死？
冇呢件嘢小雄會唔會自殺？

唔會
唔會

做咩係咁跳過我

禮物會做成幻覺？
禮物係身體部分？
禮物係正常野？
禮物係人體部分？

係
係
唔係
我已經係咁追有冇miss架la Sorry

唔會
唔係
正常
唔係

雄送咗個降落傘比恩？

禮物係可以佩戴嘅野？

送咗塊鏡比佢？

上面答冇呢樣野小恩就唔會死
下面答唔用呢樣野小恩都會死
即係點

禮物係雪兜?

送衫褲鞋襪其中一樣？

送手機？

即係用唔用唔關死唔死事？但件嘢對個故重要？

佢送比恩嘅禮物
恩係有帶去旅行嘅？
相機？

禮物穿或放係頭/胸/腳度？
禮物間接令小恩做錯決定/難生存左？
男女用會唔會做成分別？
佢地調轉位置都會死人？

去旅行前送？
去到滑雪前送？

係咪送碳？雪中送碳

你睇清楚d 我既答覆係
冇呢樣野 小恩唔會死
用呢樣野 唔等於小恩會死

禮物同去邊滑雪有無關係？

份禮物係繩黎？

有
唔係

個禮拜令恩諗起啲野？

禮物係屋？

喊係

禮物係..
相機?
鏡?
望遠鏡?

指南針？

護身符個類？
定再普遍啲日常生活會用到？

唔係
唔係
唔會
唔明調轉咩位置

旅行前送

送完先去旅行既？

滑雪係朝早定夜晚

我指男既用 去到個個位置都會出事？

朝早

濕測風儀之類嘅儀器？

送個樣野男人用同女人用一唔一樣 ？
我見你話男女一齊用

禮物係眼鏡個類？

地圖?
旅遊書?

送左個雪人公仔？

份禮物係為咗旅行而買比小恩？

小恩支持住 呢句說話後 小恩就死左？
小恩係跌死？
份禮物如果係第二度都係滑雪用嘅地方用會唔會出事？
禮物係攞黎探測野？

禮物實用？
日常生活會用到？
特別情況先會用？
禮物紀念價值為主？
定兩樣都係？又實用又有紀念價值？

滑雪地方附近的屋？

咩位置？

一樣

份禮物曾經跌過落地下？
如果係，佢地兩個唔理天災都要執番？

都唔係

小恩死之後條屍係搵得返嘅？
係凍死？
係受傷死？

被風吹走件禮物？
想汁番？

去左日本？

係唔係震蛋

係
唔係
未必會
唔係

份禮物係工具黎？

望遠鏡?
GPS?
「小恩 在看什麼？」<<<依句 小恩係唔係用緊份禮物?

旅行國家/地點重要？
月份/季節又重要？

禮物係電子產品？
係硬物？
個size好大？

話咁快10頁 但係我發現大家錯哂方向 禮物好早有人估到 你地仲係咁問

小雄係因為內疚所以自殺？

小雄送左張機票
小恩死係因為飛機遇上風暴?

禮物係滑雪既飛？

禮物用係 手/身/腳/頭 部位？

實用
用唔到
係
係

冇
唔係

禮物唔係個旅行咩

個禮物就係個旅行本身？

小恩係跌死？

地點重要
都算重要 不過我無深究

笑咗 份禮物係咪樓主logic嘅機票

唔完整
唔係

雄連續三晚發夢見到恩？

no
No
No

係
唔係

車 機票 邊關事呀 樓主

雖然唔係 但你可以當係 同原本我諗既禮物差別不大

雄問恩果句「在看什麼？」係滑雪場上講？
就係睇到果樣野所以恩死？

唔係
唔係
係

禮物=機票?
小雄係對當地天氣判斷錯誤?

問恩 望咩個陣係喺滑雪個時？
恩係滑雪個時先死？

禮物係機票呀！去日本滑？

唔係話左見到風暴啦咩

恩係比果樣野撞死？

再黎多次

係
係

恩同雄都係喺去旅行既地方死？
死地點一樣？

雄既判斷錯誤係咪因為佢有缺憾？
恩既死法屬於意外？
呢種意外常見？

恩見到嘅野係咪風暴？龍捲風？

事件中雄係安全返咗屋企？

其實依家係要估咩

日本有風暴？

小雄係盲既?

估恩點死

禮物係太陽眼鏡？

搵得返
受傷死
好多人問問題 miss左果d對唔住 問多次la sorry

小雄食左小恩？
or
小雄傷害左小恩以達到任何用途or目的?(係事件中）

小雄係小恩死後至少半年先死

唔係話龍捲風咩

咁雄果句 在看什麼 重唔重要
睇緊既野係咪死法關鍵

恩既死同風暴有關？
雄既死法同恩一樣？
恩條屍係完整？

小熊送小恩機票一齊去滑雪
滑滑下小恩睇到細細地既暴風雪
小熊放心比佢玩
點知突然個暴風變勁
吹撚到小恩分屍
小熊內疚自殺
方向正確？

樓頂果幾句係..
唔同時間講?
唔同地方講?

恩滑完雪先死？
滑緊雪死？
未滑雪就死？
未到滑雪場就死？
離開滑雪場先死？

好多問題重覆

尻估：
小雄同小恩係情侶
小雄請小恩去旅行滑雪
滑滑下小恩見到有暴風雪
小恩因此而死
小雄幾晚發夢夢到小恩
小雄自殺

係
唔係
唔係

lm

在看甚麼 係睇緊天氣報告？
跟手個男話 冇事嘅 照去滑雪？

大致正確la 不過錯

小恩發展滑雪點危險，叫小雄唔好去，但小雄唔理，導致小恩死？

雄為生存食小恩？

食小恩黎保命？

屌 天與地情節

大致中 核心未講

tvb

滑完雪死

爛估黎 完

佢地遇到暴風雪，之後避難，無食物食，最後食左恩，方向正確？

年少多好

因為有風暴 佢地困左係滑雪地方
恩去搵野食 搵左啲肉番黎比雄食
但其實係佢自己身上既肉？
雄唔知因為佢係盲既？

雄送咗張機票俾恩一齊去滑雪聖地
去到滑雪之際恩見到天有異樣風暴似乎嚟緊
雄唔放喺心上叫恩照滑
結果真係遇難恩死咗
自此雄因為內疚每晚發夢都見到恩
到最後受唔到煎熬自殺死咗

呢啲好似一開始無幾耐已經估咗出嚟

仲有咩細節需要估？

咁而家係要估恩點死？
仲有雄點自殺死？

個天太差 大家都6咗落山 就黎冇野食會死人 男仔睇唔清楚野殺咗個女仔當食物？

正確

即係傷害（食）左佢 但係又無任何目的？

媽呀好難捉摸

小雄同小恩係情侶
小雄請小恩去旅行滑雪
滑滑下小恩見到有暴風雪
但雄都放心比佢去
點知暴風雪打到黎 恩死左 雄困左o係山
雄食恩保命
最後雄內疚自殺?

仲未完 仲差咩

恩冇怪佢累死
雄係因其他野頂唔住

死咗先食掛

小恩唔想比小雄食？

男主食恩個時知唔知自己係食緊佢？

見到幻覺?

唔係
係
常見

接埋落去，其實恩都知道佢就死，叫雄係佢死之後食左佢

雄食撚左恩隻豬

小雄送左個旅行同小恩一齊去，遇到風暴既徵兆，但小雄話咪撚咁多疑啦照去，最後小恩死左，小雄死唔去，要活下去等救援唯有忍痛食左條女，但食食下開始有幻覺，條女黎搵佢問佢點解一開始死都叫佢照去，而加仲要食左自己呀 佢內疚/捱唔住自殺埋

食唔晒d 肉就比人救返，覺得浪費咗d 肉？

咁無啦 即係小恩死左 小雄為左生存食佢屍體 之後有陰影or撞鬼
內疚自殺死。

是咪咁？

其實估中哂 但未有人完全整合 我都係繼續答咋

風暴打到黎2個人都走唔到?
小恩想比小雄食左自己D胰臟(肉)
之後生存落去 ?

加埋樓上估嘅
雄遇難被困靠食恩嚟活命
但食食下都係頂唔順？

重要
可以咁講

有關
唔一樣
唔完整

雄死在家中？
雄死在醫院？
雄死在戶外？

唔同時間
唔同地方

雄係盲既？
恩切左自己啲肉呃佢係出面搵番黎既動物？
最後恩自己都死埋？
後來雄先發現果啲係恩既肉 所以內疚自殺？

恩是凍死？

多謝你既創意
不過呢個情節已經出現過唔少次

唔係
唔係
唔恩係需正
唔係

頂你 我照抄海鷗故咩

雄同恩係情侶
雄送機票俾恩 一齊去旅行滑雪
恩睇天氣報告 話會有風暴
雄就話屌你啦冇事嘅 堅持要去
滑雪就遇到風暴出事
兩人被困喺雪山度
恩頂唔順死左
雄就食撚左佢保命
最後雄喺夢入面見到恩
過唔到自己嗰關 自殺死左

係 其實我想玩調轉對話多d 不過hins太明顯

完全正確 今既吃雞

雄死時身上有冇傷口？

係咪已完 無野估？

呢個post 有九成係估完loop返轉頭再問嘅回覆

真係天與地

我開頭估送車，做手腳，炒，諗住一齊死，男死唔去再自殺

係 so 我都唔明個個係到追禮物係咩 我唯有照答

Yrros個到太明顯

負皮 上一頁

好爛喎清， 直頭係天與地黎喎

唔緊要la 出下故 大家玩下姐

我覺得天與地冇問題 但要做到令人心寒個位先正 下次努力

好玩 調轉對話太快俾人睇得出 如果唔係可以玩耐啲

咁其實最後雄係邊到自殺死